連登搞咩抗爭呀

屌到啲黃店慢慢收皮，唔敢認黃店
屌到龍門收皮
宜家開始屌立場

日屌夜屌，但己又唔撚關注12人，咩同路人，講笑咩

龍門入面返工其實好帝國主義